男人唔靚仔真係唔好留長髮

正正經經咪幾好 何必作賤自己

唔好再發夢以為自己係木村 係金城武

許業行.jpg

轟呀！

屌你又笑鳩我老死連囝

達哥真心幾好睇

我笑自己啫

最近好忙無時間剪頭髮
而家變到好長
好唔舒服

長髮醜男，唔好話女，作為麻甩佬嘅我都覺得佢精神有異

男人唔靚唔好留長頭髮
女人唔靚唔好剪短頭髮

希望妳地有自知之明

以前城門谷有個游泳教練就係咁
本身樣衰又瘦削

啲大隻麻甩佬扎起都型
有啲又矮又瘦留長頭髮成個女人咁